有咩辦法除狗狗異味?

小妹養了兩隻法虎, 分別三和四歲, 每日返工前會帶狗狗散步大小便, 在家也會定點大小便, 約兩星期沖涼一次, 主要吃乾糧, 有時會比生果, 蔬菜, 唔係經常刷牙。每日有吸塵拖地, 有擺放香薰, 剛剛添置左空氣淨化機。
上星期開始業主/鄰居投訴有異味, 再唔算決就被迫遷, 點算呀?

幫佢地含乾淨

你覺得係咪有味先, 定係人地玩野

幫佢地噴香水

體味大到咁會唔會係因為有皮膚病?

當你每日係哩個地方，你會適應咗果種味道。
你自己聞無味，但人地聞就好撚臭

可能問題唔係你隻狗身上，會唔會佢地痾咗屎尿係啲傢私裡面？
例如梳化，床，一啲木製傢品，牆，搞到啲味滲左入去，咁你點清都無用㗎。

不過你都聞唔到 因為你聞慣，建議你搵朋友幫手，叫佢上嚟聞吓臭成點，或者邊到最臭

應該係話, 你有冇其他朋友去你屋企都覺得好勁

係樓主先岩

邀請朋友上黎聞異味

無辦法，正如體臭 口臭
自己聞唔到，仲以為自己好香 一定要人地先聞到，不過可能樓豬朋友未入屋，係走廊已經臭到嘔

滾兩滾

事源上星期日我出門掉垃圾(有味的), 衝正鄰居出門口, 10分鐘後就收到投訴。呢個星期再投訴兩次, 但狗狗們沒周圍大小便, 有養開寵物的可能唔覺得有問題, 不過又唔可以話人, 鄰居無養過狗, 再加上嗅覺的野好主觀。 我覺得鄰居有少少玩野成分。
利申: 搬入去前已同業主和鄰居申報有養狗

蔥、姜、花椒

皮膚無問題。有D無養寵物的朋友上我屋企, 覺得少少梗有, 但唔係嚴重。

我都有D無養寵物的朋友上我屋企, 反應係氣味梗有少少, 但就唔係嚴重‧
狗狗就無周圍大小便, 可能要勤力D清潔狗床‧

有申報唔等於人地一定要忍讓，正如你隔離屋如果住著個專執垃圾嘅人，間屋日日散發惡臭，你都頂唔順啦

我有個養狗同事，佢每日著番嚟嘅衫 褲 鞋襪 都有濃烈嘅狗味 真係好惡頂。不過佢自己唔撚知

可能就算唔濃, 佢要討厭呢種味, 就算淡淡一陣佢都頂唔順
會唔會你既垃圾裡面有好多狗狗既野

你屋企係咪用布梳化，係就拆出嚟。窗簾都要，通通拆晒會吸味嘅野 拎落洗衣鋪。
至於傢私 電視櫃 餐台 鞋櫃，用滴露全部抹一次

所以依家想搵下辦法解決，或者可能日常有d衛生問題我忽略左。

咁岩個日包垃圾特別臭，我係攞落街掉。

都係, 可能陣味係積左一排, 無辦法當新年大掃除, 我諗你有心做野, 業主都會明白

你個廁板擺邊？屋苑走廊位有冇窗通風？
你試下廁板擺離門口遠d 位置，同埋要每日換兩次尿墊。

因為d 尿臭味會谷返出走廊又通唔到風焗住就好臭。

另外，空氣清新機要長開。可以買埋d 定時既消毒水噴霧機長噴屋企，set 例如每半小時佢自動噴d 消毒水出黎。

每晚返到屋企都向走廊噴d 香薰/消臭spray.

事關我屋企個走廊係好唔通風，屋企煮個飯d 味都全層聞到。之前個廁板擺近門口就臭出走廊。你試下以上方法先

琴日買左小米空氣淨化機，平日有擺座枱香薰，廁板放係洗手間，洗手間有窗（長開）。

請問消臭spray 有沒有好介紹？

希望業主明白🙏🏻 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我覺得好難係狗方面入手
而家既難處係人既投訴
咁咪係屋企門口放返幾支香油香氣咩都好
起碼俾投訴你既人睇到你有行動

鄰居都聞到?
你到底搞咩黎

我自己用aq 空氣消毒水、bioem 消毒水、primeliving 既除臭噴霧，再加個自動噴霧機。噴走廊果d 求其日本城買就ok 啦，最主要係有香味蓋一蓋d 味。

我已經住可以養狗既私樓，但都怕真係影響鄰居搞到面阻阻。

每日散步後有無抹腳同面？
是咁的，狗的身體有幾個位會發出味道：口，腳底，小便同埋大便的位置。呢Ｄ位每天都要清潔，用嬰兒用濕紙巾抹，腳板就散步後用濕布抹乾淨。咁樣味道會少好多。
另外狗床／被需時時清洗，因為沾左狗狗口水就會發出味道。最好買墊可以獨立拆出，可以用布／毛巾包住方便替換。
利申：１０＋年養狗經驗，從未被人投訴狗有味。

我住套房, 同鄰居門口好近。

散步後有清潔手腳口, 或者狗床要多D清洗。法虎相比其他狗口水分泌係多D, 要再勤力D清潔。
多謝你的意見。

滾兩滾，神仙都企唔穩

少沖涼唔緊要 但屋企人做法係每日都用花露水抹身 好有效

滴露開稀抹身+風筒吹乾
聞下隻狗狗有無邊個位特別臭 例如加拿大/髀位
屋企開冷氣+抽濕，令狗狗保持乾爽

花露水？ 怕唔怕皮膚敏感/油立立？

唔使客氣. 亦可嘗試點由加利+檸檬草香薰油, 加小小薰衣草, 除味好good. 雲呢拿香味蠟燭都唔錯. IKEA 有價錢相宜的.

前兩日買左小米空氣淨化機，希望有用。

樓主鄰居係咪商台主持嚟

每日沖涼就無可能，同堆沖得太多對狗狗皮膚都唔好，每日抺身，保持乾淨。

白醋溝水 抹身
去狗味

你隻狗幾耐沖一次涼？既然比人投訴就建議十日度就好沖一次，太密又唔好
同埋會係屋企大小二便就記得勤啲清，一屙完就好清
同埋包埋掉之前都噴啲空氣清新落個垃圾袋入面，如果都唔放心就用多一個垃圾袋包住再噴多次先掉

神仙都企唔穩

大約兩星期沖一次(自己沖)

Thank you!

花椒 八角

套房咁細都養狗 好難唔臭 我係業主一定即刻趕你扯。。。

200呎囉

有冇人知道商台個黃永同鄰居發生咩事？